27或以上Mon求推介

希望27或以上 mon 最少2k, 諗住駁部14 mba 用 有無咩好推介

一千至千五筆直

一千至千五真係難d
我以前有個24吋1080，dell
講完價打個折先啱啱好1500

乜咁平就有部2k mon架咩
我兩年前用左一千內先買到部有hdmi既21.5吋mon係我做水魚定點

求32吋mon推薦
要有4k 144hz HDR1000 G-sync ultimate mini LED背光 最好有埋Dolby vision

budget 2500-3000

Gigabyte G27FC

搭單一問
筆直10k 最好既選擇係唔係aw3420dw?

早排先問過價Acer野雞24 2k mon都要2000
Dell 25 2k更加要2千幾

用得macbook一定係用Apple Pro Display XDR